有冇人有睇開Thunderf00t屌鳩女權撚?

之前睇d屌鳩偽科學既片比我發現到依個channel
個Channel專屌偽科學, 創造論, 女權撚同埋SJW
睇完先知道原來外國既女權撚咁cls
之前有個"女人問男人36條問題", 佢直接答返

依段係屌女權撚講遊戲既野

依段片講d SJW幾on9

依段係佢屌鳩d SJW (睇落似西方左膠)

我睇開Milo, Cuckcentral (已被bam)